﻿[サンプル名]FlexChartGroup
[カテゴリ]FlexChart for ASP.NET MVC
------------------------------------------------------------------------
[概要]
このサンプルは、データのグループ化を用いてドリルダウンチャートを作成する方法を示します。

このページでは、MVCのFlexChart、FlexPieコントロール、CollectionViewのグループ化機能を使用して、ドリルダウンチャートを実装する方法を示します。
